［冷氣機］jj插沙跪求變頻冷暖分體式推介

如題
有無巴打可以推介下咩牌子同型號
一部分體
1.5 至2 匹到

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: